究竟有幾多對情侶講完想分開一排 冷靜下，之後係可以一齊返？

靜撚到變埋朋友

0呀！係0呀！

分咗手一排翻撻另計

好 3比0
多謝咁多位

4比0 唔該

係5:0

冷靜期係比佢試下無左你得唔得
通常試得都預左分手
樓主加油

無可能一齊返 只係比你適應無左大家既感覺係點

係 6：0

之後呢
想睇有冇成功個案

冷靜分手 一齊 再分手

以過來人身分話你聽 即使一齊返都唔會長

呢句說話都只係想好來好去啫

講真 分咗第一次就唔好勉強了
留 d 餘地起碼可以朋友身份係佢身邊
佢唔再需要而且大家都想 move on 就離開
好過到最後係鬧交分多一次
抹走曬開心嘅回憶

你講得岩

我5年 分手原因係太似屋企人無左拍拖既感覺 佢唔想咁快變屋企人

我！
舊年因爲我唔知第幾次激嬲男友，佢話想冷靜兩星期，兩星期後再決定分唔分手！

最後起番埋一齊，但事後我問男友，問佢果兩個星期係點諗，佢話果陣有9成機會係決定分手，但臨到到期前幾日，佢同佢d兄弟傾計，佢自己講左句「我相信人係會改變！」，就係咁，佢相信我會改變，所以係番埋一齊，而家結左婚了

習慣下/等有新女朋友

冇解決問題一齊返都冇用

真係未見過..

拿 男果班就係好兄弟
女果班 全撚部都係死八婆
肯撚定會叫佢同你分手
樓主自求多福

你應該要當已經分左手 當已經炒左個考試 唔好期望任何其他結果

同佢講
聽唔聽係佢話事
你個底花就

唔洗搵返，要走既始終要走，唔好搞到自己咁cheap

冇
一個月前女朋友同我講冷靜
我同你一樣 不斷係連登搵希望
信自己係特別既一個
琴日冷靜完見面都係分手

5：1
重點係，你唔應該諗住對方點差點差，要極度自省mode咁諗下一齊以來，你有咩地方係會令佢積怨，然後好有誠意咁同佢講番，當佢見到你知道自己做得唔好既地方，如果係重視你既，佢就會講番自己唔好既地方，因為始終冷靜既呢段時間，佢都會反思自己。

然後講好一齊面對一齊解決問題，咁就會無野

利申：一齊左四年，感情愈來愈好

真心答你，係冇

講得出冷靜其實就係分手

冷靜期間如果雙方都唔好好反省下自己，咁結果係分手，都好正常囉

我有
而家6年了
中間拉鋸左一個月

冇呀 我有問題佢想我改
頭幾星期佢仲比左好多希望我 講下加油咁
最後一星期佢話都係諗清楚 最後分手

想拍長拖又keep住甜蜜既重點其實就係，要雙方都識得反省自己，重視對方，了解對方既脾性，一齊解決問題，要持續令對方感受到自己既吸引力。

做少幾樣都唔洗指意可以拍到長拖又sweet

佢返轉頭都仲要諗諗，一次不忠百次不用，好易又走過，不如期待下一段戀情

有每日打日記比佢
講下自己既反思 做D乜去改
盡量唔好搵佢啦..
依家比我揀多次 我一次都唔會搵佢
比佢好好冷靜
你搵佢既 你要有信心搵一次就可以感動佢比個機會你

你得 對方唔得 都無計

無錯 所以要keep住令自己有吸引力，令佢識珍惜你

我都岩岩甩拖（就黎五年），而家一個月了，頭兩個星期植物人咁，而家都無野，最緊要唔好拖泥帶水，係分既就del晒所有野，之後佢係有心返黎搵你既點都搵到你

冷靜得 多數都係想分手
呢段時間比自己睇下冇左你會點 唔聯絡會點
如果佢接受到冇你 可以byebye定
覺得都係唔捨得仲鐘意就會搵翻你

利申 絲

分手分得幾難睇下 仲有無翻撻嘅機會？

試下先啦 唔試就一定無機會

錯 你係冇溫書入場考試 明知道結果 但都仲要等結果 結果出到黎你仲要傷心多次

翻撻到都要係佢到最後原來發現佢仲鍾意你仲未放低你

主動權幾時都喺佢度 你咩都冇嘢可以做到

所以你都俾自己冷靜吓先 冇話邊個冇咗邊個唔得 咪當俾自己啲時間可以自由吓做吓自己囉

5:2

冷靜期間好睇對方忙緊咩
如果係忙正經嘢 一定會掛住你
如果係忙緊去玩 去識仔/女 咁你可以打定輸數

如果唔落啲力，都幾肯定玩完

果時我ex冷靜完幾日 好快分左手 分左一個月 我fd見到佢拖住第條女啦
講得冷靜 一定有d難言之隱

呢句嘢
由男人講= 佢真係想冷靜諗諗

由女人講= 唔洗俾解釋嘅判死刑

我深信講得一次分開就會有第二次

男朋友無啦啦話都冷靜左成日，話可能行唔落去，我都唔敢再揾佢，因為不讀不回我

冷靜期嗰陣搵出問題，搵到又改變到既話，就自自然然可以一齊返。

可以 試過 但最尾都係散咗

巴打幾歲

好聽啲啫

Ex咁講完 一個月同左第條女一齊啦

帽事既 唔會再揾返你
利申:過來人

唔得，因為佢冷靜期間已經溝緊第二個

利申： 過來人

我都試過
最後都係分左
我提出

lm

冷靜完
佢真係諗清楚愛你既話
就會同你一齊番 唔會分手

同佢講直接分手睇下點咪知囉

接吓接吓就唔會想接架啦 冇話題講 完全冷淡你 之後就88

死心啦樓主 條女準備出去搵人汁番兩劑冷靜下

或者果條仔都唔知我ex未同我講分手

我
不過係我話分開下，女友搵返我
跟住結埋婚

佢想嘅話幾時都得

冇

經過咩事黎?

唔得